Question: What is the output of print(3 +2)?
A) 32
B) 5
C) 6
D) Error
Answer: B

Question: Which keyword is used to define a function in Python?
A) func
B) define
C) def
D) function
Answer: C

Question: What symbol is used for comments in Python?
A) //
B) --
C) #
D) %%
Answer: C 

Question: What is the correct way to create a list?
A) list = (1, 2, 3)
B) list = [1, 2, 3]
C) list = {1, 2, 3}
D) list = <1, 2, 3>
Answer: B

Question: Which data type is used to store text?
A) int
B) str
C) float
D) bool
Answer: B

Question: How do you write “Hello” to the screen in Python?
A) echo("Hello")
B) print("Hello")
C) write("Hello")
D) display("Hello")
Answer: B

Question: What will the expression 10 // 3 return?
A) 3.33
B) 3
C) 3.0
D) Error
Answer: B

Question: Which of these is a valid variable name?
A) 2value
B) value2
C) @value
D) value!
Answer: B

Question: What does the len() function do?
A) Adds numbers
B) Counts elements
C) Converts strings
D) Exits program
Answer: B

Question: Which operator is used for equality comparison?
A) =
B) ==
C) !=
D) <>
Answer: B